(突然奇想)會唔會有反社會人格播毒？

頭先睇到個po講d病毒樣本亂咁放。最近無啦啦咁多單無源頭，會唔會有痴線佬知道d棄置樣本放咗係邊，佢可能成袋攞走左，而個收垃圾嘅姐姐其實都唔為意個喎？

如果有人有反社會人格，打開啲樣本樽周圍去呢度hi下個度hi下。咁咪死？

其實醫院管理局係咪應該嚴格執行肺炎樣本嘅銷毁程序呢？

利申，唔係醫生👨‍⚕️

宜家佢地應該係一次過收集再高溫燒毁。會不會化驗完如果有毒馬上燒左佢好d

北面咪有個反社會組織

邊度